有冇人6點嚟彌敦道接力呀 好攰

手足體力有限...我都就嚟暈低啦
雖然仲有好多手足仲好努力頂緊 特別係前線
但係好明顯我地啲反應都開始慢啦
求下大家嚟接力

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦
和你非五點半頭班車出動
和你塞和你罷工
切勿落單

好攰。。

我都打咗全晚，啱啱先返到屋企，希望聽朝有人接力

530黎明行動

Oushp

全世界出黎啦
仲接力

拉呀

你係咪想講你打飛機打全晚？

和理非唔好準備漆彈入poly
好重要講三次
和理非唔好準備漆彈入poly
和理非唔好準備漆彈入poly

屋企無原料既話，千其唔好攞茄汁/辣醬/蠔油等有色既液體啊

求下大家今晚冇出既一陣出接力啦好嗎
你諗下poly 班手足佢地打左一日喇

腳都軟晒 我頂到6點就要抖了

血糖低 唔想做豬隊友off左line
食d野轉職做探子
唔想咁快del game

大家一齊頂住呀

真係好撚攰 屌你地出黎未

推呀 出黎啦